Pokken偷跑左未？

等左好耐 見冇咩人講 應該唔算熱門驚呱
唔知會唔會偷跑呢

上網見有人已經開左驚

信和有

你肯定？

邊層？

黃金周街都係

尋日玩更啦

屌啊 聽日要狗衝了